{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014575",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "정읍 S2무인텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。 チェックインとチェックアウトの詳細については、予約のお知らせでご確認いただけます。 宿泊料金は2人入室基準に策定され、パーティールーム及び特殊客室の場合は、直接入室人数を確認する必要があります。 追加人数は個別に料金がかかります。 払い戻し及びキャンセルポリシーは、定められた規定によって異なる場合があり、退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。 未成年者の入室可否は提携店に直接確認を要請しなければならず、男女同室での宿泊による拒否及びキャンセル/払い戻しはできません。 男女同室での宿泊時には身分証明書を確認でき、お持ちでない場合は入室をお断りする場合があります。 提携店の都合により客室情報が変更になる場合があります。 これによる不利益は責任を負いません。 夜間時間に過度な騒音が発生した場合は退室措置が可能であり、客室内の物の破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。 入室に関する詳しい案内事項は次のとおりです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準に策定されています。"
        },
        {
            "question": "パーティールームや特殊客室の場合、直接入室人数を確認する必要がありますか？",
            "answer": "はい、パーティールームや特殊客室の場合は、直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数は料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、追加人数は個別に料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "払い戻しやキャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "払い戻しやキャンセルポリシーは、定められた規定によって異なります。退室時間を超える場合には追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊は可能ですが、身分証明書を確認できる必要があります。身分証明書をお持ちでない場合は入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更になる可能性はありますか？",
            "answer": "はい、提携店の都合により客室情報が変更になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、どのような措置が取られますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能となります。また、客室内の物の破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "入室に関する詳しい案内事項はありますか？",
            "answer": "入室に関する詳しい案内事項は、予約のお知らせでご確認いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 337,
        "QA": 453
    }
}